iqos可唔可以上大陸？

深圳有冇煙彈賣

一定有啦 ,
係日本見到勁多大陸人成箱咁買

唔得，我朋友上左大6食比人拉左

得 taobao we7 搵水貨佬買彈仲易

唔好帶返黎hk就得

有

唔該咁多位大佬解答

邊度有，係福田羅湖個附近

taobao keyword 係

大陸有生產，有攪展覽，有攪比賽（噴煙比賽

有冇圖睇下

關口出面堆鋪仔
上次見到有